如何提升溫書效率？

溫得好撚慢

食左本書佢